男子小西灣邨墮樓亡

墮樓男子倒卧簷蓬死亡。(溫文學攝)

晚上7時許，一名年約70歲男子在小西灣邨瑞福樓墮樓，倒卧大廈簷蓬。救護員到場證實事主死亡，警員調查後，相信他由大廈走廊墮下，疑他因病厭世而輕生。

24小時求助熱線︰
香港撒瑪利亞防止自殺會熱線︰23892222
撒瑪利亞會熱線(多種語言)︰28960000
生命熱線︰23820000
東華三院芷若園熱線︰18281
社會福利署熱線︰23432255
醫院管理局精神健康專線(24小時精神健康熱線諮詢服務)：24667350
明愛向晴熱線：18288

政府幾時先搞安樂死，係咪要壓到無辜嘅人先做野